%----------
%	Dedication
%----------	
\chapter*{Agradecimientos}

\setcounter{page}{7}
	
Me gustaría dar las gracias a la UNED y a Scalefast por aceptar la propuesta
para realizar el trabajo de fin de Master conjunto.
Concretamente agradezco a Rafael Pastor Vargas y a David Aracil Cofrade por ayudarme
en la resolución de el presente documento e interesarse por el mismo.

Debo agradecer también a mis padres haber confiado en mi siempre.
No hay día que no piense en lo agradecido que estoy por haber recibido vuestro
amor de forma tan pura.

Por último, me gustaría agradecer especialmente a Ofe la dedicación, cariño
y sensibilidad con la que trata cualquier aspecto de nuestra relación.
Agradezco enormemente que me hayas abierto tu corazón.
Espero que quieras seguir compartiendo tu vida conmigo siempre.
		
	\vfill
	
	\newpage % blank page
	\thispagestyle{empty}
	\mbox{}
	


